700 2017中期業績總結，最新PE和明天股價預測

一張圖睇曬，紅色highlight係今日業績，其他係大行之前估

總結

1. Earning attributable to shareholder 升70% 真係好恐怖，特別係咁大隻

2. 手遊revenue過左PC game

3. 廣告個邊雖然佔收入%同之前一樣，但係呢季有王者係手遊個邊，keep 到same %即係話廣告收入都做得好好，但WeChat 廣告仲係低過news同video既廣告錢，呢到好多potential

4.今日有新game出,千萬人封測

5. 700投資China Unicom,有睇歷史都知佢一直都好想進軍電信商，預期同WeChat會多D合作

唔知聽日有無7% 有就係345蚊!

三萬億市值既企鵝仲可以做到同比增70%太強

期指升左100幾點，點都有10蚊

我一睇以為佢打錯/計錯

360

真係股王

聽日400蚊啦

400 又太誇張
360啦

股評人曾淵滄指出，騰訊（700）業績較他預期好好多，「盈利升7成係好難想象」，最重要是第二季盈利亦較第一季為佳。

他指出，現時難判斷市場反應，不排除明天有基金會因應好消息出貨，因為以《人民網》狙擊騰訊當時段低位260元計，升至近日約320元水平，升幅已經逾兩成。
他估計大行會滿意騰訊業績，有機會上調目標價，而目前騰訊市盈率近60倍，「好多人覺得市盈率60倍，盈利升幅有60%先滿意，係內地人對騰訊嘅衡量標準。」
早年持有兩批騰訊股份，面值分別為100元及150元的曾淵滄指出，騰訊是否會見到400元實在難估，但以目前盈利增幅，市盈率將會大幅下跌，或會吸引資金買入，而他自己會長期持有，直至騰訊業績向好潛力去盡為止。

終於有返d有質素既討論

唔認真研究點敢all in

要有訊心

支持

高汁post

升70%，真係黑天鵝
難以置信
琴日建的put倉化水啦

手足們fatfat喇

4.今日有新game出,千萬人封測
咩game

500gogoo

跌5%

你係on9仔